★蝗 Effect！東涌超市巨鼠橫行 估計因多了內地人周圍開餐致衞生差

天氣涼了，米奇要到超市覓食儲定糧過冬！有讀者昨晚(20日)於東涌東薈城TASTE超級市場外目擊老鼠橫行，米奇更不時東張西望，似乎密謀搵食「開大餐」。讀者陳小姐直言覺得非常惡心，稱以前從未見過老鼠在商場出沒，懷疑因港珠澳大橋開通後令東涌人流急劇增加，以致衞生環境變差，危害居民健康。

「真係覺得好詫異，好惡心！」陳小姐表示，昨晚約11時於東薈城地下搭乘扶手電梯上一樓期間，驚覺樓下B1層有不知名物體在移動，定過神來才發現是一隻大老鼠於TASTE門外的枱櫈亂竄，陳立刻將事件告知商場管理員。

陳續指，TASTE現正進行大裝修，亦增設了不少熟食檔，估計因應大橋通車，多了內地人到TASTE買熟食後，於商場或附近噴水泉空地開餐，令衞生環境變差，擔憂長此下去會造成鼠患，傳播細菌。

你看 咱们中国人来了
帮你们香港带旺了多少

買兩支豉油救港

東涌人未富先驕

個日係東涌見到D中國人參觀TASTE

應該仲有帶左好多 頭蚤、沙蚤，只是看不到

好似AV 俾人呃飲春藥

wrong reply